係香港 不得不承認籃球撚身型同樣貌係高質過足球好多

預左負評多 但係事實

猩猩係大力啲

幾好喎張圖
不如搵你老母同芍姑娘比

謝生型撚到

唔知點解
30歲以上既足狗
總係有種雞蟲味

校長 黃日華 KK後生好撚靚仔

足球廢物唔敢入呢個post

洛賓後生個陣樣都唔錯

我自己踢開波 但都幾靚仔

黃衫係天王巨星，黑衫係暗星

掃地呀姐都可以輕易撞低足球撚

講左咁都係改變唔到足球係世界上最受歡迎既運動

玩具成班nigga好意思話多靚仔

唔識分身形同力量? 應該你就係果隻唔識字嘅猩猩

講到好似玩具足球冇黑人選手

籃波撚唔係再刷存在感啦
無人想理籃波
今年有世界盃全世界都唔得閒

你都幾格梗嚟

玩具nigga比例多過足球多多聲啦

足球求其up嗰咸爺都屌打你班猩猩

籃波樣貌好

足球幾多靚仔你又知唔知

btw 樓主整係講香港

topic講緊香港
足波撚冇腦都唔好周圍講比人知

係呀係呀
係街度成日on99空氣射藍嗰啲呀嘛